一世有陰影！陳敏之坐港鐵曾遭揭裙底

[url]http://202.171.252.18:9999/

藝人陳敏之、江美儀和韋家雄在尖沙咀出席無綫互動短劇《再親我好媽》記者會。提到最近爆出多單性侵事件，其中麥明詩更在網上指自己曾遭性侵，陳敏之受訪時坦言會向囝囝雷冬至灌輸正確價值觀：「網上會睇到好多預計唔到嘅嘢，要同佢打定個底，教佢知咩係應該唔應該。」

問有否類似經驗，陳敏之表示十多歲做兼職模特兒時搭地鐵被揭起裙底：「一定係有心，我即刻嗌，好委屈，好想喊，面都紅晒，啲人即刻退後一步，但冇人敢認。（報警？）嗰時太細唔識處理，淨係覺得好驚、好變態，同埋知報警都冇用。」她指此事令她留有陰影：「一世都記得！依家搭地鐵都會黐牆企，同擺個狠樣出嚟。」所以她絕對贊成設立女性車廂，以及鼓勵女生學防狼術。

#警察無用
#法治已死

#metoo

俾我都想揭啦, me too